0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

===============

講緊周浩鼎

又唔招標

開始

魚檔毛巾

唔好共用物品

講緊

晴朗梗係講嘢啦，唔通播歌咩

狗黎

何栢良返嚟喇

又嗌交 粒毒瘤有佢講冇人講
一去到陳沖chur佢果陣
愈扯愈高把死人聲

毒瘤明知講唔過主持
咪吊高把閪聲
大聲啲講野就當道理囉

垃圾葉劉

新加坡

講緊大陸假數字貨幣

馮智政講緊

謝狗真係答得好撚廢